[緊急］呢條友渣緊真槍自拍？

安已不

可能人哋喺美國呢

攞支Glock 18同我講火力懸殊

衝出黎7

你點覺得係真槍？佢似打wargame多啲喎

第一張相後面有套軍服 似wargame
你估個個人都好似你咁on9咩拎住枝真槍放ig

樓主死毒撚中學雞俾人搶走女神想放人上網批鬥

[頭盔已戴]IPSC?

人地咪話輸到甩褲

樓主真係出黎7

對家揸AK咪火力懸殊